拉完一字碼個人係咪會高咗？

見有人度高前會拉一拉筋係咪呢個原理？

有d幫助